女神知我住公屋之後唔理我

我女神住私樓，有次女神問我住邊，我答住公屋，然後佢就唔覆我了
佢點解咁自卑覺得襯我唔起？
我應該點做先可以令佢無咁自卑，理返我？

有問你咪算好
我一講嘢就俾佢block左了

唔好吹水啦

只有公屋妹會嫌啲男人冇錢

有錢嘅女仔唔會嫌啲男仔冇錢

喱個真

有問你咪算好

我連一句話都無

老實講如果一個人會因為第二個人住公屋唔理佢既話佢連做我fd都無資格女你老母神咩

係 d有錢女心地好好

又嚟公屋post

一DD啦
老竇老母就一定會嫌